Se535 vs 灰黃鸝 vs Campfire Orion

新手用緊215想升級，鐘意聽女聲中高音，以上邊隻會適合

自己試咪知囉

535R啦 中頻人聲出，高音又夠延伸，係bass麻麻
灰黃人聲較後，有少少刺，但bass下潛和量比535多
Orion較平均，雖然係全頻單動鐵，但能力有限，聽人聲無535咁爽

儲錢屌xelento
一試愛上

呢兩日去試試先 想問邊度有得試orion

其實有試過535同535r, 自己都好鐘意(唔知點解我自人覺得535正過R )

星際大把鋪有

一步到頂啦！

睇個人口味
R人聲高音突出左，背景所以較後
普通版人聲無咁出，聽落較清淡